五毛係咁開分身都唔ban?

最近好多5毛喎, 而家咩時勢呀? 咁都唔ban?

連尼住回應吓

畀負評嘅講兩句? 唔好又用言論自由呢啲鳩嘢去講

邏輯上, 你支持言論自由, 就唔可以畀反言論自由嘅言論存在. 如果唔係, 你係破壞緊言論自由

理論上係唔會ban 五毛只會ban分身

分身連仔點捉？VPN已經捉唔到啦喎？

連仔話有查開
細節唔清楚

而且而家香港咩環境？五毛仲唔ban?

連仔做嘢未？

佢成日唔起到 感覺唔多理

呢個時勢仲唔理真係大鑊。
出面打緊仗呀。
就算和理非鍵盤戰士啲時間都唔應該咁樣消耗喺啲五毛帶風向撚度